只要世上有樣嘢叫中華民國法務部，陳同佳就不會被移交

除非你認民國主權
或者對方自貶國格做人氓共和國台灣地區
又或者國台辦參與做中間人啦
發夢啦
一切單次多次都係發夢